徒手格鬥，中國能戰勝泰臣的武術家，大有人在

國內武術家不太可能有能擊敗巔峰時期泰森的存在武術注重養生、武術表演倒是花哨。從來沒見過中國人與世界拳王比過武，。其實擂台上的各種規則很大程度上限制了武術的發揮，

中國功夫，放在20世紀40年代以前還有真傢伙，解放後的中國功夫都是來源於京劇，再後來李小龍創截拳道把中國功夫推向了現代搏擊。別說那麼玄乎，每一門搏擊術都有它的優點，如果真要排個先後，截拳道 > 泰拳 > 拳 擊 > 中國功夫（散打）> 跆拳道。而論實用，就普通人最容易掌握和提高，是拳擊。李小龍那樣的人，一百年出不了一個，他是神。但是優秀的拳王，會層出不窮。

徒手格鬥，中國能戰勝泰森的人，大有人在。拳擊規則的話，中國武術會死得很慘。挑戰泰森的人中國有好幾位吧，段寶華，張宗健，劉綏濱，有功夫的人在顛峰狀態時多少都有點狂，好象曾經有報道記者也問中國第一散打王柳海龍是否願意挑戰泰森何大師只是第一個而已。他們當時的挑戰，我相信都是為了宣傳中國武術在海外的影響力吧狂妄跟一個人的格鬥實力是有關係的，格鬥水平跟一個人的年齡又有很大關係的，拳打少壯啊，現在泰森老了，何大師，段大師，張大師，劉大師也都老了吧柳海龍也退役了，現在武術落寞了，散打王比賽也沒了，武術都變成舞蹈健身養生了，熱血的中國武術高手也少了，泰拳反而在中國橫衝直撞了，時代啊，唉

泰森個人巔峰時候就不說了，大家都知道他的閃避速度與力量，基本上已經達到了人類的極限，除非國內武術家在力量上不屬於他，在反應上也不輸於他，才有希望在擂台上擊倒他實戰的話，泰森的下盤功夫應該是個弱點。不能否認，世界上任何技擊，實用性都不如拳擊，拳擊更真實，更高效。更是力量與血性的體現

羅莽 羅莽

胡師傅一代宗師
健心又健身

又黎

呢拳好恐怖,個收音大聲到,好大聲拍一聲
唔知中呢拳係咩姿味

屌呀,入面又一堆殘體國佬翻牆,又一堆李小龍大戰泰臣

真係有好多國術佬覺得李小龍會贏

拳王泰臣

360

搵個夠大隻既出黎再講啦

李小龍係一定贏。

不能否認，世界上任何技擊，實用性都不如拳擊，拳擊更真實，更高效。

搵到個夠大隻
又要走位夠快，又要夠反應
仲要有力度

不過講開又講
真係好少見華人會有咁既身形

個對手d反應好撚假

似做媒/插水

拳擊既發源根本就係為左打敗對手

唔似其他國家既武術係包含埋哲理係入面

所以拳擊只係需要訓練打敗對手
唔撚洗聽d乜9前輩，祖先講歷史

因此除左要打底人 盡可能都要在減底傷害下擊倒對方

骨架唔同,肌肉品質唔同
黃種人比較難
佢呢種唔係健美既肌肉,完全係實戰既肌肉
硬如鋼鐵

拳擊真係好強大,老實要好打緊係去練拳啦
我識個fd,練左幾個月拳已經幾好打下
肯定好過你練幾年國術

唔好衝出黎柒

截拳道其實好似現代自衛術
就地取材 如果對泰臣李小龍應該會用刀

屌
講呢d,我打李小龍用武士刀啦咁

講實用我會推薦正宗以色列Krav Maga

除咗基本野仲搞埋啲陰濕野

我喺美國學過KM
除咗實戰仲會教你判斷形勢
為咗生存唔一定要打 睇情況可以走可以投降
但如果出手一定要贏 武士刀大部份情況唔係咁好用 用Bowie knife更好

唔使下下出刀下化,而家劈友咩,落到街場下下出刀打完你都仆街啦
坐番幾年啦屌

幾年咁少?.?

大家可以block撚柒佢
又係垃圾post洗版呢招

明明個post名頭4個字就係徒手格鬥
之係望一望名

李小龍未必夠佢打
如果正常擂台咁打
佢磅數差太遠 泰臣食佢幾下可能都無事
但李小龍中一兩下可能直接收皮
但如果街邊可以好似人中之龍咁打
又插眼又打要害咁李小龍應該會贏
因為速度快過泰臣

其實篇野邊到黎解放後中國武術係京劇出黎?咁少林寺係大劇院?

笑撚死 挑戰個重自己幾十kg既皇者居然有人信佢贏到 睇得龍珠太多

講到好似泰臣企定定比佢打要害咁
又咩泰臣慢,痴根,黃種人既爆發力有咩可能勁過黑人
肌肉質量都唔同,泰臣慢? 佢打一拳李小龍避條撚,反應都未必有
知唔知重量級拳手既拳有幾快同勁呀,唔係普通人想像到
咪講到拳手落到台就好似傻仔咁先得架
一個重量級既世界拳王,百萬中冇一,咁易既人人都去做,搵錢億億聲
泰臣落到台都係超超超好打,係人間兇器黎

Mma可能有既, 前提係要泰臣冇學過泰拳同BJJ

成日要攞死左嘅李小龍吹奏自已唔係東亞病夫，羞唔羞？

抽低泰臣有一個，叫Evander Holyfiel

1996年，何利菲德首先以6回合擊倒拳王博比·卡希茲（Bobby Czyz）。接着他終於有機會與麥克·泰森決戰。此時的泰森已經奪回WBC與WBA的世界重量級冠軍；由於泰森拒絕與李諾克斯·劉易斯（Lennox Lewis）對戰，失去了WBC的冠軍頭銜，但泰森也因此展開了11月9日與何利菲德的WBA冠軍頭銜保衛戰。泰森迫不及待的想贏，不過何利菲德在整個比賽過程當中不斷用頭擊的小動作攻擊泰森, 使得泰森的眉骨被撞到流血, 但是何利菲德卻在第十一回合以技術性擊倒將泰森擊敗，並與拳王阿里、劉易斯並列，成就了三度取得世界重量級拳王的事蹟。他與阿里、前對手迪里歐、休格·羅賓森（Sugar Ray Robinson）以及馬文·強森（Marvin Johnson）等人一樣，藉着這次的勝利，贏得多次重量級世界冠軍的頭銜。比賽結束後，何利菲德借用了穆斯林·泰森的話，對着鏡頭說道：「我主亦唯一真主」（My God is the only true God）。泰森敗後表現出他的雅量，只請求再戰，顯得異常的冷靜。 他們的下一場比賽也成為拳史上的一場異常對決：何利菲德在1997年6月28日與泰森再決勝負，這一役也就是知名的泰森咬耳朵（The Bite Fight）。在第三回合時，泰森咬了何利菲德的一隻耳朵，讓泰森扣了兩分。何利菲德被咬後，更害怕得摸了摸自己的耳朵。泰森後來解釋，那是為了報復何利菲德在這兩次對戰時，用頭撞他腹部的小動作。

李小龍同泰臣都唔到磅數點打
我係香港人都唔會瘋狂吹奏李小龍啦

李小龍係勁 , 但佢一定唔夠泰臣打 ,
職業拳手唔係剩係練出拳 ,
仲有練抗打 , 要數拳擊既弱點只有下盤 ,
除非李小龍一開波可以低掃泰臣隻腳將佢踢傷 ,
如果唔係都死九成

拳擊手下盤弱係咩意思?
唔用腳踢就代表下盤弱?
拳擊手最要練既就係腳同腰,下盤弱點出拳?企都企唔穩點出拳?
幾百磅力打出黎自己都承受番幾百磅,下盤唔穩自己都彈開
拳擊要深蹲要跳繩要練步法,下盤點弱?
唔用腳係因為拳已經係佢地練到最強大既武器,殺人拳

我話下盤係弱點呀師兄
之前有個測試個泰仔腳力一下低掃都九百磅 ,
泰臣中左都腳跛啦 , 出條撚拳咩 ,
上面亦講左除非一開波可以踢傷泰臣 ,
否則冇咩勝算 , 我堆野唔係好難明啫 ,
你都可以曲解得咁犀利

我就想問咁講法 有咩人下盤唔係弱點
唔通練過踢腿又可以頂到？
咁講下盤所有人都係弱點
而且踢腿除非係企定定仲直腳一野中落去 隻腳又踩實個地冇離地完全受哂力 咁就同踢波一樣一野斷腳
但平時打會食到幾多力
播求呢d 打泰拳係咁踢 k1你見過佢一腳收人皮未？

廣昌龍：

原來泰臣都幾好品
成日ko完人都扶返起人或者擁抱

全盛泰臣打ufc 我覺得佢一場都贏唔到

一定係秦巨贏

Wcfu

樓上已經痴撚左線

李小龍磅數輕啲都照嬴
出拳力量仲勁過泰臣

拳擊手core同腳應該好硬淨，上面話係咁踢佢就得，分分鐘踢到斷